[Soundbar］Sony電視係咪最好配番Sony soundbar??

最近買左部Sony 7500f
想加個soundbar
糾結緊bose 700 定 sony z9f 好
聽人講bose音質靚啲，但又有人話sony電視配番sony soundbar發揮得最好
想問下係咪真係有好大分別架

監製耳? 電視本身咪有聲出囉
錢多無地方使咪有咁貴買咁貴

買個藍芽喇叭比ipad 好過啦，今時今日，睇ipad 多過電視

係 有套裝加乘

有d sound bar 好貴左 一半電視價錢

想買yamaha 408

Yamaha YAS 109 點睇？

我自己就8500g 配左onkyo ls7200

去過Sony show 試成套Sony 唔覺得有加乘🙈

唔知你買左未，但z9f真心廢
Bose 700一定比z9f好
或者有budget同空間可考慮Samsung q80r
有Atmos soundbar黎講算叫做唔錯
否則情願買平價啲既Yamaha Soundbar
以上任何一款都會比z9f好